有冇ching幫我睇真假shf!?

唔知有冇買假嘢有冇ching教我？

假

見你咁撚on9, 應該係假

你expect大家睇你咁撚樣影幾張相就分到真假，咁真係要假得好明顯，而咁明顯的話你自己都分唔到，你應該係on9, 抵你比人呃

真

我其實都係新手玩shf，巴打你有冇邊啲detail位話聲我知點分真偽？

點睇呢？

Ching可唔可以教下我點睇

睇落似真 假野連個盒都唔會同你印得好

補圖

應該係真，見過假野，真係流D...
頭盔:如果係假 咁你都執到件好野.....(除非炒價入)

事實係真嘢個盒都好假
不過唔知樓主全新定二手
個盒應該真，個餡就唔知

應該真，做乜覺得假？

Weapon set喺現時點買，MK 50就上網收

你意思係就算真嘢，個盒都可以好流？

50%係真，另外50%靠你上手個感覺

其實樓主你都分唔到係真定假，不如開開心心玩好過啦反正係假既你都唔知

咁skr應該係真

Omg, weapon set how much?
Mark 50洗唔洗750？

我買Ca個盒d色水假到不得了

Weapon set我買720
Mark 50就650

你有冇圖

Weapon set係本土製嗰個？
Mark50抵屌吖

假架on9仔

應該真野
不過建議樓主對唔熟的玩具唔好收二手好
始終你冇可能次次買完放上黎闆

Weapon set 1嚟

當吸收經驗啦但係有冇咩方法可以分真假？